想養龍貓，新手求教學

一直自己都想養龍貓好耐
但見香港好似好少人養
而且又唔知點養
希望有養既爸絲可以講下有咩洗費
同埋要點樣養

龍巴士

我有養兔
好耐之前龍貓都有睇過下，都好容易養，唔需要沖涼，糞便無味，主要食草。比起兔，免疫力高好多

上網睇過,一隻顏色普通的龍貓大約$1500,另類的顏色大約$4000

痴唔痴人㗎？如果同時想養狗又得唔得呢？

有朋友養緊三隻，一對係孖黎，勁可愛

好似睇隻野性格
如果隻鼠唔惡，鐘意同其他野玩
狗又無脾氣，主人睇住應該得既
個籠都會放高

屌你老母696

頂回錯post

日常洗費都係草，糧，尿墊同沖涼沙
其實龍貓好易養又少病痛又長命
最重要係佢地超得意成個波咁

老鼠來。好嘈

養咗6年，一隻，仔嚟的
平時日頭訓覺，夜晚起身
絕大多數情況都好安靜
每日清潔(換木糠)就唔有異味
主糧係草，配合少量龍貓糧
鍾意食寵物零食，有時會餵佢食生果
鍾意同人玩，我嗰隻極鍾意俾人摸
算係幾聰明，識用手攞嘢食
唔咬人，定期幫佢沖涼(用沖涼粉)
夏天最好有把風扇仔吹吓佢，因為佢啲毛好厚，所以其實都好好摸
日頭屋企最好唔好咁嘈。

好得意好想養

佢地除左唔開心同嬲果陣先會叫咋wor咁都算嘈

唔好放入房養 夜晚跳上跳落嘈到訓唔著

龍貓好撚多屎

呢樣真好睬唔臭

會唔會好難清

我諗同倉鼠差唔多？

我見人講話要買抽濕機

not a must

之前買d手指餅肯食，依家買一樣既又唔撚食
仆街老鼠懶得意，一時一樣煩過港女

好撚想卒爆佢個頭

唔會
一粒粒除非佢有病屙爛屎

劉明

夜晚出沒，咬野好嘈，會換毛，鼻敏感就盡量唔好養
高寵、草、糧、跳板、磨牙既野

雖然鼻敏感左19年，不過我好愛佢😘 ，我隻龍貓差唔多5歲喇，有咩即管問

點解出邊賣 越大越貴？
同其他寵物相反（烏龜例外） 唔係由細細個養起好d咩

應該唔關年齡事，係關佢隻色同純唔純種

草既話買first cut，對佢地磨牙會好啲！

我唔會買磨牙石，因為無咁天然，我會俾仙人掌木佢咬

我見就咁寫龍貓 冇專登分門別類
得歲數同價錢
越大真係越貴 4歲去到差唔多10000
得十幾年命

哩個真係唔清楚
不過我估
純種純色，跟貴同平去排
e.g 白色》銀灰》灰色

但貴既可以貴到萬幾蚊既純種白色龍貓，
所以賣唔出都唔奇！
可能先有錯覺年紀愈大愈貴。

其實賣龍貓既地方唔止一兩間，
要養既上網search多幾間先買！

Between，我係養灰色，人地送 唔洗錢
不過幾隻色入面，我覺得灰色最可愛

一定要養!!
超得意

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

男朋友有隻
可愛到不得了
唔咬人
又唔大味
同佢玩佢好嗲人
同埋摸落去真係好舒服
本來我都麻麻地龍貓
見多幾次都中意左

不過都係睇隻野性格

好可愛

想知幾隻一齊養會唔會打交？

多數唔會，佢地群居動物黎
不過個籠一定要夠大

我之前有養2隻龍貓

d屎細細粒 成粒米咁好搞笑

不過超細膽

夜晚好嘈 個籠好大 成日係度跳黎跳去
果時隻龍貓成日蝦我隻狗 成日引我隻狗行過 之後咬佢個鼻 好可愛好聰明

分享
有無人會買跑碟/跑輪（35cm) 比佢地玩
有無咩玩具岩佢地玩

跑輪我覺得唔洗
佢地唔似倉鼠咁細粒可以周圍走
多d放佢地出黎玩俾佢地跑跑跳跳仲好

我都想養2隻阿媽唔俾

養左兩隻，真係算易養，有得食就得，七年來未病過

一隻好痴人，任抱唔嬲，另一隻就會咬人

但係好唔好彩近年兩隻d牙都有事，睇獸醫睇到窮

我買左，佢地都幾鍾意玩
不過因為鐵做，跑起上黎有d嘈

屋企果隻仔養左十七年
中間買過隻俾佢做伴但係打交打到損曬
之後分開養另一隻死左先
依家依隻好彩冇太大既病
但係都做定心理準備

Btw 我果隻龍貓超鐘意食蘋果
成日買王林切少少佢食
食親都勁開心

響邊買嫁？m__zoo啲跑輪太細 跑碟又成千蚊

有隻放出黎都係唔郁 成日發呆 好肥

邊到可以買到？